(長文)理性分析SKT輸波原因

廢囉ON9

換左中路小花佢啦

S3之後仲吹奏FUCKER 果D傻仔呢

我地小花放緊水JA 唔係會輸咩

次次1lv 交哂招

但我地FAKER識閃Q WOR

戰術黎

好大機會下場都輸 要打lz

YES 試緊水溫 唔係我地點會輸

jin air呢d垃圾都嬴唔撚到
真係早d收皮啦

Lz 好大機會連四敗

講真明眼人已經睇到我地SKT走緊線

好似會輸到playoff 都入唔到

中路係時候換我

唔止走緊線 已經走緊場 離開LCK

Faker場場比人駐到痴線

磨合期藏招你地識咩

有經常睇SKT全場的都知道
LCK好多時殺夠3-4個人頭就收手
花生仔都散步+眼神GANK
得BANG會追下

上場AFREECA
其實都係"出奇地"攻足幾十分鐘
剩低0分鐘係到留力
費事傷/有牌

今晚對JIN AIR
明眼人都舍其實班友真係hea踢

相比KT DEFT為左神射手
真係幾十分鐘都出哂奶力鳩射
打多兩個+贏10個人頭真係好威威

痴線邊個比負評牙 有料咪出黎討論囉 明人不做暗事識唔識牙

小花FAN BOY 偷偷留下負評 但駁唔到

Ching ho ball

g蟲ho ball

呢位Ching 好笑

贏左就係skt勁 輸左就係打假

agger

年年skt都有段時間低潮架啦
去到世界賽咪又係上曬身
LOL三大幻覺
1.skt低潮拎唔到冠軍
2.今年tsm好勁
3.今年中國隊有望贏一次s賽冠軍

未啱patch姐
大賽前riot出番兩三個patch
SKT又赢

年年四強都有人問where is na

呢個真

S3,5以外有認為中國隊有機攞冠軍的應該去驗腦

Faker用skin

S3都無可能啦
S3係岩岩當打既skt

S5我就信有可能 不過最後全部出曬局 笑死

啲人話佢地係台灣食完牛肉麵之後未贏過

SKT 好明顯係輸係小花到啦

垃圾驚又要另外開個post 死返去自己個狗竇啦

吹呀

最大問題係個post都唔撚係講LOL, 成班人係到都唔關事

入班成堆銀牌銅牌 唔通同你傾點出裝點打線咩

留睇入面班常客出黎咬柒你

bj > crown > faker

S3果陣 小組賽omg贏過skt
No.1 seed既皇族仲未出場 d人以為中國好有機 點知
S5就係支那史上最柒
賽前吹到三大熱門 lgd/edg/skt
最尾支那全收皮 edg如果唔係分到外卡同h2k 都應該小組出局
另外第二柒應該係s3 allstar
乘住we拎完ipl5冠軍既氣勢 最尾係主彭比韓國仔屌打

唔講咁多!!ching ho ball!!

帶faker去call返隻g咪得🚬

屌年老母年年skt,今年skt拎唔到s7冠軍我戒J一日

不如單挑?
ID lookie

咁依家講啦，即刻講

咁犀利呀？

我覺得LCK 仲好睇過世界賽

SSG,AFS,LZ,KT,SKT

實力都好接近

今年唔係skt 贏先講野啦
係呀faker 好撚廢 韓服solo rank 冇第一

咪撚玩啦五寶
韓仔内戰去到世界賽打得仲激撚過lck個陣喎

其實年年我都諗唔明點解都係佢地嬴 明明skt 5路都唔勁 尤其係個bang根本是但換一個lck既都勁過佢

教練勁
BTW BANG唔勁係咩玩法

最勁係佢喎

其實LCK有無外圍賭?

bang 我覺得除左pray 之外他係最穩個個

bang唔勁
btw真係教練同後勤功勞

其實韓國教練團除左SKT 勁 我想講下SSG 個教練團好勁

S4 三星王朝星散之後

慢慢執返好成隊

遲下咪又係SKT世界冠軍，你同我定啦

Skt5路都唔勁 笑到噴屎

Bang成隊最勁比人話最廢

bang都叫勁 成隊保佢 俾晒資源佢喳喎 佢對線能力比其他lck ad差好遠啦
marin我就真係覺得勁 其他全部無乜特別 就算faker都已經唔係依家LCK頂尖既中路啦

佢後勤做得太好 成隊個營運戰術都好好 啲資源俾晒bang肥 肥起成班保住佢嚟打 你換邊個落去都可以打得好啦 但佢個人實力就唔係勁囉

咁ap/ad carry 緊係要拎最多資源架啦
多數既陣容成隊既輸出係得呢兩個，佢打下路夠穩陣，
faker成日比人針，都係靠bang咁穩再等後期發揮
人人都得 你咪求其搵個deft 同 野龜睇下點

0-7

SKT 104個人都打輸LONGZHU 5個人

我地skt仲試緊水溫

走線
放水

放水試水溫

我地SKT已經諗緊S7 WC FINAL點打喇
反正入硬PLAYOFF

Faker 收咗錢 ???

點睇 SKT TT

T_T

差幾多場冇得打世界賽？

收skt錢囉

佢本身有90分 就算輸晒都應該有資格賽打

我終於明Faker 點解玩Galio, 因為Galio 夠硬, 走位差都唔駛咁快死

識得穩既adc得bang一個

仲要用deft同野龜比 deft操作上比bang勁得多啦 但確實係唔穏 好多時都神經質派下膠 野龜係不嬲廢

想問d分點計，佢而家輸到咁係咪收ga la?

唔係...
3個名額
夏季playoff 冠軍一個
之後春夏季夾埋最高分一個
最後資格賽一個

咁skt1係咪經已出線？

唔係

唔係
打完晒咁多場循環
頭5名入playoff
第5打第4> 贏左打第3> 贏左打第2> 贏左打第1
最後贏就係夏季playoff 冠軍 <<<<呢度第1個名額
之後跟排名比分
第2名90分 第3名70分......
夾埋春季最高分個隊就入world <<<第2名額
淨低分數排3-6既隊再打資格賽 贏就入world <第3名

如果佢輸到聯賽無第5名 咁頭兩個位都應該無份 要睇第三個位 啫係資格賽

資格賽正路點都有得打既
playoff應該得掛 除非佢一直輸到底

原來第5都有 sor

咁輸法 playoff都唔知有冇得打

輸冇問題既 但點解連一場都贏唔到
下下直落2:0